霧燈

有一邊一時唔著一時閃下兩下
有冇巴打知邊到有得整？
隻燈有啲偏 香港搵唔到 要外國網訂先有 好麻煩

Bad contact?